張宇人：與張竹君對於除戴口罩理解或有誤會

行政會議成員、飲食界立法會議員張宇人，回應衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，「除下戴下口罩比不戴口罩」更高風險的說法，指雙方可能有誤解，澄清業界是建議客人在聊天時戴口罩，如果喝酒期間很頻密地不停除下口罩，當然是沒有意思，反問「又除又戴口罩」與直接不戴口罩，哪一樣風險更高，若果專家覺得「又除又戴口罩」較高風險，業界就不推行。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君日前評論，政府若重開酒吧，顧客不斷拉低口罩飲酒，比不戴口罩更高危，被張宇人不點名批評「不要扮專家」。張竹君昨日表示，自己並非戴口罩的專家，但不要觸摸口罩的外面，以及摸完要立即洗手是常識。

政府唔鬧鬧佢？
咁耐以黎來係邊個死都唔開堂食

廢人

張竹君唔係政府走狗？？

係 但呢件垃圾咁耐都冇幫過業界
淨係夠膽捉個2打6黎鬧

鬧個細嘅把撚咩 好似佢話到事咁 夠膽直接屌鄭月娥啦

我諗小數派得佢夠膽

咁快縮？

但我見係醫護嘅評價唔錯 最大問題係佢上司陳漢儀 由頭到尾都冇影

兩隻都是走狗, 不用分得那麼細

君君串爆佢

自己並非戴口罩的專家，但不要觸摸口罩的外面，以及摸完要立即洗手是常識。

張竹君心入面: 屌你老母咬我把撚咩